[有片睇] 有線新聞刺針︰重組「帝吧」出征收皮內幕 專訪遭起底「帝吧」網民

個有線記者係 楊量傑
即係又係放蛇踢爆動物傳心師個記者

仲接受訪問

有線

睇到都想笑
帝吧做既野咪又係犯法
正一五十步笑百步 sor 人地係鍵盤戰士
香港人係勇士

因為係台灣人

好好笑

你老母閪
帝吧管理員啲器官一早捐晒
笑到我仆街

好撚on9

on9

點解台灣人會奶共

啲動畫整得好好笑
香港人好波

笑死我

聽口音都知係大陸移民

麻煩大家入黎睇睇
防備黑社會 保護自己 人人有責
【香城Online】新自衛裝備解鎖

又撚狗

又老屈連登,擺明係BK同UWANT出力滅 帝吧

新聞刺針真係好正

我呼籲所有和理非立即放低電話離開連登

但佢個腔係真係台灣腔

比人起個個台灣人叫咩名
話唔埋可以幫佢取消台灣籍

唔係入撚哂伍啦咩

帝吧

[記者入］特首每次都轉移視線，希望到時有記者幫手問以下問題

互推下幫幫手

喺人地一個FB post 推9千個留言就叫贏?
人地第日再開過個post 就搞掂啦寸草不生

啲動畫效果好撚正

應該係土生土長台灣人
口音呃唔到人
我都奇點解大陸人會講國語

個連登仔好可愛

仲有面出黎講野

唔怪得受訪個條撚樣比人起哂底又唔驚又唔似去左參軍啦
講到最尾原來係台灣

推

光復香港，時代革命

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

原來台灣有真心膠愛國到入呢d鳩野

一定要比台灣人知道呢件賣台賊

有線高質

發現我被港獨人肉了。。。

原來仲有有良知既海外華人

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

告佢外患罪啦

輸左都要拎返渣沙
蝗蟲阿Q精神真係長傳不朽

大把
一係為錢一係為權唔通真心愛國咩

屌7個咁亂
又加拿大 美國 香港 蝗 台灣

大把移民到美國加拿大澳洲既都係咁啦
劣根性黎

lm

香港有港豬，台灣都有好多台豬架
你睇發大財幾多人支持

大陸咁鬼大，其實有啲人真係無乜大陸口音

好好睇

又入連登數
明明係香討

擔住口煙

我要「嘉年華」！前車可鑑，請不要歷史重演

原來係台灣人
快d貼去ptt睇下台仔有咩反應

連登仔空降笑左

ching個名會爆

千祈唔好亂用

9仲要俾頂綠帽俾尹先生

大把真係有啲搵錢，有啲移民，有啲大中華膠

連登仔彈出黎嗰刻個氣場勁到

帝吧出精 寸草不生

好撚高質

仲要眼濕濕捽眼

台灣都可以參軍仲可以幫佢填信仰中國共產黨

個動畫世界級

炸個版就叫出精

其實好奇點解海外華人可以起晒全部人
先唔講佢地係咪住大陸
就算住係大陸都要搵到主要成員內鬼先有得搞
聽報導講假如佢地真係出國咁現場搞破壞或抗議
就會係入境時比人group晒
睇黎大陸狗都比成個世界點緊相
就好似孟晚舟去伊朗仲有唔同身分入境都知道
睇黎出得國既已經係認定9成係從事國家任務

台仔今次助攻得好

即刻sd俾台灣fd

屌等我仲諗住可以玩埋一份

估唔到鍵戰都有得整特輯

笑死

Good

叛國罪

個台灣佬仲要跌落地執返咋沙

台灣既共諜

Push

對台灣佬往死裡打

帝吧出精，下一句係咩？

幫手

然而連登仔今次好似冇做過啲咩

今次輸左又要捐器官

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

台灣人都咁戇鳩

R爆頭，洗版就係hacker

係台灣住 唔代表台灣人
估唔到民族係誤炸

係囉，我都R爆頭，翻牆去人地Facebook 洗版就等於”搞到人哋寸草不生”？

唐伯虎點秋香發爛渣.jpg

幫佢取消中華民國國籍

台灣共碟喎
台灣情報機構唔知有呢個人物？

一世支持新聞刺針

連網戰都打輸

屌

最尾仲係度講,咩叫贏咩叫輸果d廢話,真係好撚on9

正
清楚曬

尹先生真係柒到跌左落地都要拿番執沙

台灣有國軍，都可以參軍呀

台灣比人滲透嘅實證

推 愛國就要生生世世都做中國人

笑死 支那人最鐘意柒咗仲要覺得自己啱哂贏哂

蝗蟲一向都唔知醜，有咩所謂啫⋯⋯

幫佢報國軍傘兵團

仲唔訂有線支持下

佢地一定要服役 同埋大陸人自己都驚共產黨 9填資料會驚先好玩

舉報比台灣政府知

台灣不知幾多護旗手

個尹生真心on9

姓尹名烜程條友去大陸做野打工既，後尾溝左帝吧另一個母狗管理員，後來聽講俾人綠左。

條友咁多年都係好軟皮蛇，唔怕人鬧唔識醜。

講還講唔好老屈連登喎
明明係bk同埋香討做嘅

從天而降

唔敢講自己中國人
所以講台灣佬

無

台灣好似可以當佢係間諜取消佢台灣藉

愛国是門生意

做國軍傘兵，有冇命返軍營都唔知

我好肯定解放軍都有，不過冇報出嚟咁解

唔小心負皮左
我柒 對唔住

笑到仆街

有冇放上ppt 同爆料公社

口音係堅台灣人

Lm

笑撚死

又係時候熱烈地彈琴熱烈地唱

唔好推

鞭屍

吓個feel都係好毒

我見我朋友有兩個台灣朋友都係奶共 仲要係去左加拿大生活已經

柒撚到

蘋果動新聞Feel

係啲又洗
講埋啲九唔搭八
咩盧偉章無用外掛
我真係好撚驚呀

大陸人學台灣腔好易，我之前去台灣旅行，酒店receptionist係一個廣州人，識廣東話，但佢嘅國語口音和台灣人完全無分別。

我無嘢講

尹先生台灣人有人唔做去做狗

嗰個姓尹，可唔可以send 去台灣取消佢台藉

好好笑估唔到會訪問

唔係 大陸人嚟 一定係 個腔好易變 但本興身講嘢就變唔到 台灣仔唔係咁講國語

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

幫佢參咩軍，直接報比政府取消佢戶籍啦

D台灣奶共狗最鐘意一邊奶共，另一邊用台灣醫保

啲動畫
尹先生係咁食煙

push

好正

好似黑社會
講啲嘢又好on9

擺明係住係台灣既大陸人